我正式宣布 匯豐係世界上最垃圾嘅銀行

去入錢俾佢部機食左錢
咪打去22333000個熱線
無人聽 仲要無啦啦cut埋線
打左幾次都係咁
有人聽喇 條女講野串過馬撚
講完一輪 問嚟問去
嘥左我一粒中
話之後再通知我
屌
恰9窮撚

鬼叫你係窮撚咩

食錢機唔食你錢就唔叫食錢機啦

大把中小銀行可以選擇

關窮咩事？

身癢好啊係貴D咁解

食錢機都要等結算架 唔係等通知 你想人地即pay返比你咩

就算係咁CS都唔應該咁差

打去投訴

唔憂做
睇唔起你班小户

恆生先係，試過個hotline打咗2-3個鐘都冇人聽

都係匯豐

我有用hsbc，中銀 同渣打 我唔信有一間銀行閪得過渣打架

有人聽果陣，我問佢係咪冇錢請人呀？佢話唔好意思，呢排好多客都係咁反映

渣打就行開啦 連部ATM都廢過人
「交易處理中，請稍候」都成2-3分鐘

我試過連打3個電話去渣打cs佢好快有人聽呀 但個個都叫我等一等 個個都cut線 分行lunch time夠膽開一個counter

有人返工先得嫁, d人走得既走, 人工又低

你試下打22333322 在叫佢轉駁睇下得唔得

屌你老母真係好撚柒憎打果啲濕鳩熱線電話

邊部櫃員機可以慢過scbhk

Premium 服務態度一樣

熱線=聽到耳都熱埋

*premier

之前做推廣接晒班窮人入嚟緊係啦

唔好話hotline啦 有d內線可以打半個鐘冇人聽然後唔通

笑撚左